[冇圖] 邊位巴打咁有勇氣

找數真漢子

呢D就有圖

仲要扯撚住旗點做到

全部男人 但佢硬咗

扯旗搭地鐵

扯住

Cls

仲要扯左

時光機？

咁大條想含

上面咁多人未睇過個下好野

連登係咪咁多新會燃
原圖都未見過, 無扯旗架

連登玩完, 咁多新丁

改圖大賽開始

咁收藏果幅無扯嫁

原圖明明無扯旗

好短

老老實實唔知唔出奇wor
如果唔係基正常反應係睇到幅圖即刻左上角上一頁
邊會留意佢有冇扯旗
除非

粒Lin 咁細粒